
**Bitte fasse die Studie in einem prägnanten Satz zusammen. Nenne dann die wichtigsten Erkenntnisse und Lehren, die du aus der Arbeit gezogen hast. Formuliere dann 3-5 Fragen, die du den Autoren zu ihrer Arbeit stellen möchtest. Schließe mit 3-5 Vorschlägen für verwandte Themen oder zukünftige Forschungsrichtungen, die auf dem Inhalt der Arbeit basieren. Falls zutreffend, gib mindestens 5 relevante Referenzen aus dem Fachgebiet der Arbeit an.**